到底lin毛有乜用，有咩存在目的?

未，有lin毛係咪有能力加乘

打個結玩扯大欖

俾你find

比踢春袋更加痛苦嘅1000幾級痛

Ex有

保護乳頭係比BB吸吮既時候冇咁易受傷

有冇一啲生物學上演化上既解釋

男人老狗又冇奶喂生lin毛為乜

我好憎我粒lin，因為有lin毛，更仆街係，lin生得仲快過啲鬚

人類胚胎一開始係未有以個別性別發展
理論上乳頭對男人完全冇用
你應該問男人生粒lin黎做乜

性感

比女奶

係咪男女都會有lin毛

有三條手指長既lin手，我都覺得好怪

毛

分前後

男人真係唔應該有lin
畀條仔奶到損晒
返工長期扯lin旗

因為男人係modifiy嘅女人，所以lin算係進化遺漏落嚟

踢完波容易d搵返